[扮工動物園] 如何面對沒公眾假期的日子之星期二 (2)

開定先~~

黃狗射定尿先

大家好

大家早

悶呀

劉明

食飽冇野好

留名先

悶死啦

我都係

比181巴推爆左喇

新人自貼
留名格劍

係喎，181都未自貼

悶到差D忍唔住僕左係到訓

咁高應該貼對腳

Hi 新人留名

自貼

一膠留名

爆啦

我想剪曬啲頭髮

[img]

fair 咗呀清

圖

Wtf

我已剪短我的髮 剪斷了牽掛 剪一地不被愛的分岔

還未剪頭髮

膠的餃子(未剪)

心痛便 剪一剪 那條情感線
無謂縛著掛牽 要看前面

飲歌

好押韻

分叉的感情線~正等我為你蔓延~

彼此的感情線～～

大家係咪午睡緊?
好似冇乜人

[member][ /member]

我都想有得午睡咁happy

太累了 太累了

文員仔 挑選那位

我情願甘心做後備

好想收工去食龜苓膏
牙肉腫左

futian dafa is good

食完仲谷晒D 熱氣出黎
仲腫

快d收工去舉鐵仲好
個人突然有d鬱悶

烏龜膚

我的愛不再沉默 聽見你呼喚我
我的心起起落落 像在跳動的火

我留糕糕比薯蓉啦

你班冗員

做乜今日個個玩blue

新既開會暗號?

No need.我要格劍

以後就決定用依個

3

3？4？

3定4?

比人踢黎踢去

利申 係佢唔要我

香媽, 4啦

why not bith

帽事既

我錯

夾佢

罰你請食飯

多謝!

我 如果想一世人 和你過
平時就要企後幾吋 去幻想 別要摸

星期二咋

LINK?

乜咁客氣呀

碰呀

？

我愛放假

蘋果即時有

睇咗?

唔睇左點講到比你知有

我以為你叫我去蘋果度睇

做你的男人~二十四個小時不睡覺~
小心翼翼的保持這種熱情不退燒~~

講緊咩

今日應該早走
但唔知今晚仲要唔要返去OT

加薪？都唔知佢有無得加

食個火龍果跟住去爆石啦，爆完就無事

今朝喺屋企差啲瀨
好彩行得切
痾得一次
飲水都頂住個胃

而家去睇啦

唔知呀想快啲返屋企
好攰

走左、又返OT ?

有事早走同屋企人整啲野
之後可能要返去做多陣野補返

香港中移動真係

屌你快撚啲啦
counter條友搞搞下走左

咁你都唔射波睇醫生

聽日補唔得？

呢排日日好想返去寫埋個賭仔web
日日返到去開完電腦就想睇電視

移動唔到

走啦, 我唔想攪大佢, 你走啦

仲等緊
行得返去都1730

吳千語呢隻臭雞

今日有工返未?

好悶

睇下點
一陣問問老闆

咩賭仔web?

今日十二點半開左啦
我十一點已經係旺角

返到去可以即走睇醫生先？
或者早走返去休息

你識佢？

我有個到位提示既TG channel host 緊
跟住做緊個website show result, odds change, match histroy
就係咁日日都想做。不過一開電腦就唔想做

郵差叔叔送信純熟迅速送出

生活好充實

林瘋對佢咁好都要去做雞

開始要放下晝啦
半天工作不是夢

好明顯我係計自己返十一點啦
我照走囉唔係咩
其實好多時佢都同我一齊準時走 分別就係佢遲返
但係又好多時佢車我返屋企

你鐘意瘋瘋？

仲未搞掂

nola
我對事不對人
唔通我係將軍澳林鋒又同你講咩

我不嬲都知呢到好多鄰居

可能真係瘋瘋屋企唔接受佢

瘋瘋

原來你鍾意玩腳

但係佢搭上左個有錢中佬

頭先有同事遞信，失敗咗

可以玩成晚喎

有得失敗架咩

俾個老細勸兩勸又留低，失撚敗

無志氣

瘋瘋屋企都好有錢
廈門李嘉誠20億地產王國，佢地寫少左一個零，200億就差唔多

想當年我都係失敗左

咁之後點？

5:20了，各位巴打幾點收工？

半年後再遞過

我24小時

今日收六點 無天理

通常都會再留你，之後又半年

職業係毒撚？

我6半

係 A0青頭

平時5點就閃人

圈子愈來愈細 人大左
朋友都少左

［member]加密做乜9［member]

唔洗打卡？

自

加人工

點解會咁？

證明你唔識用 同埋非IT狗

打少咗個斜號

呀今日又做到隻狗咁 好撚熱又要搬機械 真係底褲都濕埋

無point 跳已經唔係睇齊啦

［member]係喎屌[/member]

恥笑我吧

你的紅棗波現在上線啦

咁試吓唔開電腦做, 用手寫

100%糧但 工時六成, 返工就係煲劇打機...去邊度搵呀

波？

已經開始又要做野啦好忙
我100%糧但係underpay

同份工談錢，不是談感情

yes ball now

邊度攞data ?

mon 住馬會？

遞信都可以失敗㗎咩

gay

我cronjob 每分鐘拎馬會odds同result

SL

執野準備閃

波哥

地捫西梅汁

香港中移動入地鐵=垃圾

咁如果加你人工你留唔留

人在深圳地鐵用中国移动覆你

遞左老細叫你收番咪失敗

頭先大老細同我吹水吹到放工

kkkkk 乳

建議你睇下bet360

視乎加幾多

加完三個月後走

[img]圖片網址 [/img]

學真空

去左睇醫療卡醫生

Sl 大法好

堅有燒38.7

G milk take care